難民，離岸政府（真。香港），交税，買島自治

各位絲巴，有個想法。

現在我地有兩個香港難民係德國，黃台仰和李東昇，可否利用呢個身份組織一個【離岸政府】，然後組織一個託管基金，同埋以政府既身份收税，納入呢個基金。根據香港既税例，香港人只需要交一個地方既税，因此，我地交咗呢度既税就可以唔交香港既税。
因此，最少有兩個好處。第一呢個【離岸政府】收到税後，我地可以去買一個島建立“真。香港”，第二，香港政府税收減少，起碼唔會比錢比人打自己。

唔知點行動，發夢發到係度講下，連登仔法力無邊，睇下可以點行。
發夢姐，不喜勿屌。